日本加拿大菲律賓確診人數又升返曬la冇事la

有冇bio撚通解下其實打咗疫苗但身體殺唔曬隻病毒嘅情況下，係咪就會開始變種

搞清楚咩叫疫苗先

咪打針囉